到底每年有幾多人因為買股票輸太多錢而自殺

到底有冇人做過個統計關於 每年有幾多人因為買股票輸太多錢而自殺

正股應該少
玩輪同動物應該死唔少
多數係借街數, p loan 再玩動物

有幾多人因為買股而發達

少年廚神